Now, if she ever comes now now

She ever comes now now
She ever comes now
Now, she ever comes now now
She ever comes now now
She ever comes now
She ever comes now now, now
Oh, she says she's come now now
Ever, ever, ever comes now now
Ever comes and she comes now
Now, now, now
Now, n-n-n-n-n-n-n-n-n nah, nah, nah
Ever comes now now
Now, uh huh